油塘連儂牆 兇殘廢老

頭先見到兩位青年打算係油塘起連儂牆 點知比班阿叔阿伯啊嬸係度搗亂 大聲呼喝 每句都手指指 後面就有個阿伯唔知邊度傳把聲話「打佢啦！」
一堆人越行越近直程就黎推左個青年落去 後面係樓梯 班青年其實一句聲都冇出過 班廢老勁大聲
紅色箭咀係最大聲 黃色係負責叫兩聲
（唔識up片唯有up相sor）

我估隔著d相都聽到把聲 「走啦」「呢度唔歡迎你」
個女人影班人相但人地影返佢就拍人部手機
多謝有幾位出黎保護佢地話佢地係細路唔好郁手 班廢老話自己冇郁手好講道理lol 之後就散了
油塘係住左一班廢老同本身就係狗竇 每日返屋企途中都覺得辛苦 對於頭先個幾位青年好對唔住我幫唔到任何野 我都好驚比班廢老圍著比佢地打

見到呢啲廢老 真係唔洗驚佢 人地佢地就自動會收皮

廢老集中地

be water
無人理佢自己收聲
隔10分鐘再貼過
拆1貼10

呢班廢人硬係一出就成隊出
非法集會

黃大仙 都好多廢老，但又無試過咁多人一齊屌

要人

應該係保蝗狗職員

呢度除左廢老多 最多就係警察同公務員 好難搞唉

死廢老

迖仔好似住油塘
唔知佢會幫邊邊

油塘藍絲集中地 多廢佬同狗

認真，真係要去廢老區多播呢條片

油塘成個狗竇

啱啱痴完就俾人搣咗
好多廢老係周圍 一搭電梯就有人去搣
大家痴完試下扮走 拍低片 睇下係咪d人捕住嚟搣

好撚多廢老又有狗宿舍

屌 寫左野擺上去 30秒都冇就比淺色衫廢老搣左落黎
佢地潛伏喺附近，人唔夠多又冇得反抗

貼佢街招啦 個阿嬸好撚樣衰

屌你 樓主 你喺現場掛住影相唔幫手？

會唔會搬個位好D

鯉魚門商場老麥出去就係狗宿舍 小心呀

琴晚發夢貼左張寫住廢老既memo係個撕紙呀叔背脊，利申冇圖下次影番

油美苑（紀律部隊員工宿舍）（油塘邨重建第五期）

灝美閣（J座） 警務處
淮美閣（L座） 消防處及警務處

唔搬之餘，要增加位置，越拆就越多。

A出口上兩條扶手電梯

油塘好撚多都係警察同大陸新移民

學大埔抹屎尿睇佢哋邊個敢埋去屌人

屌那星，好撚似67暴動d紅衛兵

真係夠人就贏

半個鐘到

油塘勁撚多廢老

油塘人
認真呢到極多籃絲
係到食個飯執邊就會聽到人屌

呢類難度高危險性高既地方要齊心多人咁起先會安全 搞手唔介意既話不如臨時開個tg grp for油塘人幫拖約埋個時間一齊起

如果有其他建議都ok
總之互相幫助互相照應！

班廢老好似搞批鬥咁樣

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

幫手打救油塘呀

油塘邨最多廢老

仲有高翔苑：
高飛閣 （狗）
高鳳閣 （狗）
高靜閣 （海關）
高康閣 （消防）

幫推

sor我估我同班青年差唔多大 比班廢老圍住既情況下加多把聲都鬥唔過

屌 好撚嬲
利：住油塘

油塘好多廢老 仲有好多狗公狗乸狗仔
果度有狗屋

屌 陣間好夜先返屋企 幫唔到手住

利申油塘人

油塘撚出動

油塘呢啲狗也不屌嘅地方
好撚多垃圾廢老新移民
利申 住油塘

貼尻佢地個樣係啲最撚高既位

唔洗怕 一齊嚟

油塘又多廢老又多蝗連啲細路都黑人憎啲

油塘有狗宿舍

咁又唔好覺得公務員就唔幫你地
We connect

幫手救油塘

呢邊堅多廢老

好多都唔知頭唔知路

樓下仲有一班人成9日賭錢

捉完又賭屌

唔緊要, 照舊拆一貼十
我地有行動力

轉頭黎幫手 大約係邊個位置

夜晚黎幫手

邊個位 放工返緊黎

油塘邨多廢老
油麗邨多新移民
仲有狗屋

但呢度係謝淑珍

新就唔新架啦。油塘果啲都03年入伙，

都係香港住左十幾廿年，啲思想仲係咁西

成個東九龍都多廢老到仆街

由牛頭角開始，觀塘，四順，秀茂坪/寶達，安達安泰（蝗村），藍田，再覆蓋到油塘

住呢啲地方好辛苦

相由心生

d廢老根本唔撚洗返工唔撚洗做
大撚把時間搞事
點夠佢地玩

油塘呢五年黎愈黎愈多新移民 尤其油麗邨
近地鐵站個幾棟富貴榮華係廢老集中地
而高翔苑油美苑就係紀律部隊竇
地鐵站附近冇乜地方可以整連儂牆
唔係日矖雨淋就係無乜地方貼
有無人有好建議

Agree

條八婆好撚樣衰

有冇汽油彈

今年住高翔個d轉左選區
由翠翔變左俊翔
唔知係咪有目的分薄謝淑珍d票
如果今年佢再選嘅話

好撚 ON 9 , 人地貼咪貼囉
又唔係貼佢祖宗墳頭 , 藍屍真係智撚柒障

潛力圖

唔止廢老喎
個四眼仔做乜撚野
成堆垃圾

高飛閣 屋宇處直接笑班警察係狗

哇屌 唔怪得啦 我補習個陣同個學生話去遊行 之後補完佢老母都無再搵我補 平時會搵我約時間

唔好貼呢幾個人街招，佢地真係會嬲豬

雖然係有d左膠，但連儂牆嘅其中一個作用就係要俾人睇到我地嘅建設同埋對方嘅破壞

如果eq夠高，係應該比平時更好聲好氣咁同班送中派講，請你地唔好再破壞每一位市民嘅心聲

屌 夜晚先得閒

有兩個狗竇

個四眼佬係鬧左最耐個嗰 個女人後期加入

根據《公安條例》第18條，非法集結定義為，(1)：凡有3人或多於3人集結在一起；(2)：作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為；(3)：意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結。而《公安條例》第19條「暴動」，即是指任何參與被定為非法集結的人，破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動，而被定罪的人，最高可判入獄10年。

暴徒

最搞笑係高飛閣以前叫高龍閣
10年前左右無啦啦改左名

油塘專出奶共垃圾

傑出代表人物：达犬

同埋我老豆

條八婆大叫張相

趕緊過黎

油塘真係無得救又多廢老又多狗

利申住油塘

有救護既親戚住油塘

之前成日見到佢 但係好似搬咗

我試過屌呢d廢老
通常大大聲當街屌到佢反艇佢地就會自動收皮

記住一定要好大聲
大聲到周圍都望晒過黎

秀茂坪/寶達真係好多廢老,試過黑衫出街都比廢老圍住話
油塘巴絲們加油

呢個位好咩? 廢老聚撚晒喺度

推

油塘有好撚多警察宿舍

其實真係冇咩地方搞

油塘冇一個地方係冇廢老

咁撚惡 屌佢老味

69/616 兩次我見多數得後生仔會著黑衫/去遊行

班人冇得救

起碼唔係有晒座位比佢地長駐先丫

拆一貼十

全港最垃圾地區
冇之一

油塘太多廢老藍絲，要集合多d人先好去貼呀

拆一貼十！就今晚！

放學先黎到 巴打頂住

咁撚惡，呢d要屌柒佢

油塘有紀律部隊宿舍
有犬類家族多都正常

十則圍之，五則攻之，倍則分之，敵則能戰之，少則能逃之，不若則能避之

一早開咗，想入留tg

樓主你驚唔緊要, 你企係到多一個人撐就係多一個人

油塘人
油塘除左痴線佬最多就係廢老
幾個屋邨九成都係新移民 深藍
撕一貼十！！！

聲稱話企喺雞蛋果邊，住油塘的達狗點解唔企出黎？

人哋掙人仔掙到笑 搬咗入康城啦

洗唔洗幫拖 人在觀塘

咁有咩關係

廢老真係有樣睇...相由心生
繼續努力

佢仲成日喺油塘架

上星期先見到佢 戴口罩

啱啱放工想問喺咩位置

呢啲廢老話唔定隨時鳺左支持警隊memo都唔知

油塘公屋全部批比新移民

呢條分化撚黎，唔洗理

我唔見既

唔好暗角打獲佢地呀

我都係大陸出世住油塘

但油塘真係廢老集中地，冇品新移民好多，拎綜緩既好撚多

以前我老豆返完工仲要俾樓下班廢老串返工咁辛苦做咩

希望班賭錢廢老快死

油塘人全部出黎幫拖

push

屌廢老快啲死

見過有人係秀茂坪整連儂牆,但5mins都無就比班廢老清左場
所以我只可以走去觀塘同九龍灣貼memo紙,真係玩唔過班唔洗番工既廢老
想屌柒佢地,但成班阿伯一陣激撚死佢地我要負責就仆街啦

唔知點解諗起雨傘旺角唱happy birthday 屌走黑社會

油塘好似有狗宿

完全唔敢同我學生講我既政治立場，但係會著黑衫，學生屋企人都冇講啲乜

未俾人話過。一話我實屌到佢班廢老中風死

最新消息，依加無人無牆，大家一齊去砌牆啦

油塘小童群益果頭會唔會好啲?

高危地方組個大d既隊先擺
我相信每區都好易搵到人support

其他地方搞連儂牆叫有啲效果
但九東呢啲共狗集中地都冇得搞

屋企埲牆最近裝修

油塘終於有
拆一貼十

頂住
放工過嚟

我朋友講油塘好藍

B出囗果邊會否安全d

入左

喺啲柱上面

油塘、藍田都好深藍

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

聽講係啦

兩隻狗斗大口

幾時光復油塘？

召集油塘巴打

邊個既屋企人呀
出黎啦

喺邊個位，下次留意下幫拖
秀茂坪冇隧道難搞啲
上寶達個電梯位會唔會好啲

拆1貼10

藍絲永遠唔會知自己既所作所為同共產黨一樣

應該係狗既屋企人

屌你老母廢老

係啦。油塘後生仔應該好多都上連登

勸下你老豆老母唔好走出黎柒

幫手裝修牆啦

泥緊

鬥長命lor

油塘係建制票倉

岩岩行過果個位已經見唔到有
見到附近有幾個廢中係度圍爐唔知係守候緊定咩

岩岩經過，無左

明明舊時觀塘係民主派陣地

油塘撚出動
屌佢對面個成家人講蝗語
屋企人成日飲茶 飲到同啲退休犬街坊熟哂
之前幫個鄰居小朋友補習 手冊頭一兩頁就係國歌 唔知依家係咪普遍都有 至少我中小學都冇

廢中廢老紅衞兵
全部都一樣樣

新移民講蝗語

油塘太多狗
又無咩地方無人管理
都幾難搞

係秀茂坪商場既天橋同南邨上寶達條橋都見過,但好快就比人清左
太多廢老同廣東話都講唔好既師奶,玩唔過佢地
我最近自己一個女仔都唔太敢黑衫出門,廢事又比人圍
PS如果油塘真係需要人幫手可以即刻出黎!!!!

係

係邊個位

屌你每日近港鐵站八點派大公報，日日比班廢佬阻住，輪大米咁等

撐

收工後即到

咪撚俾工狗條仆街贏

勇武派出場保護學生

前民主黨

貼大頭

謝淑珍是好的，果個呂東孩就正Pk, 痴左去謝偉俊到

小心為上啦 死物嚟 清左再貼
最好有兩三個朋友結伴

油塘有好多黑差宿舍

油塘有狗隻宿舍

有無白卡？

油塘係警察/公務員住宿集中營

高x個頭 成日見到

呢啲通常係中產
層樓升到叭叭聲
既得利益者
唔使做
大把空閒時間
覺得啲廢青搞亂香港

普通中年老人家
為咗搵食唔得閒理你

岩岩經過油塘 第一次黎 唔識搵

因為油塘環境好 班老而不死唔去

驚閪

呢班呀叔，仲有一班黑社會，一班就真心撐警，另一班就收錢搞事嘅

而狗係唔會理呢兩班陷家剷

咁其實我地有冇必要自發組織一個類似民兵嘅組織出黎保護同路人

油塘係紀律部隊宿舍集中地 沒得搞

巴打小心,
加油!

A出囗直上，大本營的士站

所以要不留情面

屌七呢啲廢中產
唔使驚
屌佢哋啱啱杉杉騎騎呢呢
甩頭髮有病
生cancer
快撚啲死

要對付佢地好簡單
兩個巴打，一個用電話開住毛澤東既相，扮對住佢地拍片，一個就起隔離側拍
只要佢用手一推開你部電話就可以大做文宣玩返佢轉頭，班藍屍見到條一定附和

Push

呢邊d狗好惡，持人多

高質教育

呢啲先係中國人 而家果堆勝利愛國者收皮啦
有錢先愛國

年青人屌柒中產
方法係年青人有的是健康 有頭髮

屌柒佢甩頭髮 生cancer

啲 廢老 最驚
佢哋唔敢同你嗌交崩口人忌崩口碗

九龍灣有撕紙狗

推
唔洗理班廢中廢老

呢條影片 要推爆佢
對廢老黎講 普通話學者好有公信力

痴多啲膠紙比佢做下運動

經過唔見有人，請再更新情況，我可支援

見一次報一次1823啦
日日非法聚賭

油塘太多警察宿舍啦
差唔多十棟樓係警察宿舍黎
好鬼難搞㗎

呢條係事發片段

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

大堂都貼晒話聚賭扣分。房署都唔知有冇做野

通街有人食煙

油塘站明明係黃色 偏偏好撚多藍絲廢老

辛苦晒保護連儂牆既人
Brw個大嬸好樣衰

[廢老肆虐]請全線連儂牆變陣

大家努力 加油！

藍儂牆
藍儂牆 （捷克語：Lennonova zeď），位於捷克首都布拉格修道院大廣場（捷克語：Velkopřevorské náměstí），原本是醫院騎士團（Ordre des Hospitaliers）所有的一面普通的牆，1980年代起人們開始在這面牆上塗寫約翰·藍儂（John Lennon）風格的塗鴉以及披頭四樂隊（Beatles）歌詞的片段[1]。
1988年，藍儂牆成為捷克群眾發泄對於胡薩克共產主義政體憤怒的源頭。大批捷克青年在牆上書寫不滿的標語，最終在查理大橋附近導致了一場學生、警察之間的大規模衝突，共有幾百人被捲入。參與這次行動的學生被諷刺地稱為藍儂主義者，捷克當局把這些受過教育的和平人士分別誣衊成酗酒者、精神病患者、反社會分子和西方資本主義間諜。
最初的藍儂肖像早就被一些新的塗鴉所覆蓋，儘管當局曾經專門找人來進行重繪，但每次就在重繪的第二天，牆面上又會被鮮花圖案和詩歌所填滿。在當代，藍儂牆已經成為表達青年理想——比如愛與和平——的一個象徵性符號。

煙我都有食。但冇咩人時or煙灰鋼隔離食

廢老都驚？
你驚個阿伯好打過你？

最尾嗰張隔住個moon都覺得嘈

巳到但冇人

pish

係喎
你地講先知

btw，聽人講工賊會條友話謝淑珍老
遲早到佢上位喎

見到一定支持， 只要人多佢地就唔敢動手

既然守唔住就放棄依區啦
比人集體屌到個後生仔咁都冇人幫

貼狗相囉

佢不會是冇背景架咩

此風不可長

堅持就得 耐性大於一切

？？？

睇到好撚嬲
你做初一我做fifteen
垃圾房附近日日有人賭錢
你地班老而不死搞連儂牆同班後生
我就搞撚到你地無錢賭
油塘撚

幫佢紅，用佢個樣整poster 加埋「撐警」

有著呢啲死廢中做屋企人真係慘

正係貼支持香港警察成立獨立調查委員會囉，一埋黎圍就話自己支持警察，還警察一個公道

油塘班垃圾廢老真係唔死都無用 剩係識擾民霸住大本營啲位坐
自己住油塘日日都情願走去第二度行街食飯

影低啦
錄音啦
煽惑他人犯刑事罪

觀塘,油塘重災區

呢個真。

人夠多班垃圾就唔敢出聲 你睇大埔

油塘巴絲集合

多撚到仆街 有冇得搞連儂牆

建制區議員已經作出投訴，我諗嗰區嘅巴絲要搵泛民區議員幫手

夜小小會係油塘中心嗰邊整，油塘巴絲放心

極多廢老，小心

砌牆!!!

岩岩經過 班廢老好恐怖

人流小真係冇計，不過係舖頭櫥窗所以廢老搞就報警

班廢老肯撚定有mon post

咩位置？

A 出口外多人

應該有

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

要人呀幫手

屌d人係欺善怕惡 有d大隻師兄一出黎 佢地就當睇唔到

肯定係住近海皮犬隻宿舍

你睇區議員就知呢區紅到呢

暫時平靜 仲未有事發生 利伸啱啱到

大約邊個位置 頭先去油塘中心唔見？
頭先有幾個後生拎住紙皮 係邊個位？

油塘 A出

直接貼係廢老到囉

X2, 廿幾個圍住5-6個 又推又撞又鬧 又覺得自己好似好威威

其實係D 廢老廢中區, 貼大大張長輩/藍絲圖先
之後先貼D MEMO, 咁會唔會呃到下先?
原理同優惠條款一樣

依家去整 係油塘中心嘉榮街，希望略盡綿力
香港人加油！

堅好惡

A出口

油塘係咪好似有公務員公寓？

岩岩有兩個後生俾人追左入大本型？
發生咩事

真係唔明啲廢老諗乜，一句“香港人加油”都接受唔到

咁變態

黃大仙琴晚反而好多人買物資過黎 好多人停低寫同睇 仲有好多人叫大家加油
真係屌既廢老得幾個 仲要走住屌

大批警係大本型

果區廢佬勢力勁太多
唔夠人就唔好係依區玩啦

響到叫：呢到油塘泥架，響到搞，帶翻口罩啦

有冇巴絲聽日集齊人搞多次？

我嚟緊！位置？

咁睇黎要搵個禮拜去油塘行下佢

秀茂坪油塘呢D 一開始已經係紅區 回歸之前已經係

反而茶果嶺以前係國民黨反共基地

求救 朋友被起底 可以點

咁齊人佢地唔會蒲頭
搵一兩個引佢地出黎先
之後自反圍佢地

調景嶺未拆之前成個山頭都係青天白日滿地紅旗
而家

只可以report post
最好出面自己開個po夾埋一個時間叫巴絲打一齊report

油塘一堆新移民,出出入入聽普通話好惡頂
放工去幫拖
加油啊大家,拆一貼十

reported

喂屌啱啱睇完片
個幾個阿叔擺明夾埋老屈喎
喂建議要起牆要帶埋大聲公呀
唔可以俾佢地屈甚至屈番佢地轉頭呀
佢地郁手搶就佢地仆街

暴力 仇恨 噁心 恐怖 不實 都report左

周街貼

呢啲阿嬸見到人貼佢街招應該會手好躁

小弟還有一計, 唔知WORK 唔WORK
突然之間諗起毛魔語錄:
「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
就係LIST 晒黃屍支持既商戶, 例如東亞銀行大學信用咭, CCTVB 節目
令到佢地對呢D商戶反感, 甚至反對
從而離間佢地

有冇人知咩事

無得救架啦佢地

that's the point

成個白卡樣出曬嚟 相由心生

圍爐打飛機

唔夠揪真係走人先，be water

油塘好蝗咖

搞次油塘遊行 等班廢中比狗咬下就知

我建議散左先
愛字頭吹雞

光復油塘

嘉榮街金利豐對面，不過冇人所以去藍田幫手先。
有興趣巴絲可以係粉紅色木板痴住先，聽日再開。

另外，金利豐執咗門口有一大塊玻璃好空虛

垃圾廢老

文革咁款

lm

頭先有對情侶係連儂牆到俾廿幾個人圍住屌老母，之後個男既話影風景咁影返佢地。班廢老就更加嬲，屌得仲大聲。對情侶就撤，但係有條黑衫廢老對撚住個女仔影，之後個女仔好似忍唔住氣掃跌佢部手機。然後白衫警察就到就入左大本營

仆街 reported

而你就淨係喺隔離影相

咁即係逼人要出黎光復油塘啫,真係唔撚明,個連儂牆有乜得罪佢,你出得聲我地就唔可以發表意見,係時候真係要晒吓馬去黎兇到佢地縮撚返入宿舍先得

需要

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

謝淑珍撐警嘅屌

光復油塘要有策略，因為附近係狗竇，同大量廢老

港鐵A出口附近係港鐵範圍，商場門口就係房署範圍，今日俾藍絲圍嗰個地方都係房署範圍

所以要諗清楚邊個位開連儂牆，先至唔會俾人搞
之前喺元朗或者大埔成功開到檔，係因為嗰啲管轄範圍係屬於食環署，或者係路政署等⋯
即係要搵嗰啲公眾位置，例如平時寬頻等宣傳檔果類唔會俾人趕得走嘅位，咁就有可能成功擺到檔

另外，同嗰區泛民區議員溝通一下，或者各位巴絲可以諗到合適嘅策略

我孤陋寡聞，淨係聽過文革有紅衛兵，乜67暴動有紅衛兵咩

2件事關事的
上面文革風潮直接間接令香港左仔都行動起黎

嗰頭有紀律部隊宿舍同埋 嗰班咁撚大隻似係休班狗喎